熱狗：香港示威者不要「送頭」，勝利終會來臨

個熱狗係波蘭前總統華里沙

又一個死熱狗，一律視為共諜！
華里沙係分化撚，熱狗，青城，未食藥，共諜無誤

全世界同我入嚟！華里沙未食藥收共產黨錢！華里沙搞分化、解散運動！

共諜熱狗！！！泛民萬歲！！！

喂！共青團熱狗冇人反？

拉